近期三毛五毛好勤力打壓黃色經濟圈

大家識做啦

咪一早叫班撚樣自己搞個藍色經濟圈囉, 又唔搞

好怕啲藍店收皮？

Good idea

推

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

up

agger
佢地唔搞之嘛

因為未講掂數邊個有錢賺